有無人可以解釋下左膠成日講既「消費」係點解

左膠成日批判人消費邊個邊個 / 乜乜事件, 真係唔撚明白
你屌人消費既同時, 難道自己又唔係站在道德高地消費緊你批判緊既人嗎?